港匯無事了

抽送停了

幾時有過事???